{"data":[{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeszentralamt f\u00fcr Steuern","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeszentralamt-fur-steuern"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-migration-und-fluchtlinge"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Hochschule des Bundes f\u00fcr \u00f6ffentliche Verwaltung","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"hochschule-des-bundes-fur-offentliche-verwaltung"},{"type":"federal","total_domains":3,"name":"Informationstechnikzentrum Bund","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":3,"grade":0},"branch":"","slug":"informationstechnikzentrum-bund"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Wasserbau","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-wasserbau"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Paul Ehrlich Institut Bundesinstitut f\u00fcr Impfstoffe und biomedizinische Arzneimittel","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"paul-ehrlich-institut-bundesinstitut-fur-impfstoffe-und-biomedizinische-arzneimittel"},{"type":"federal","total_domains":61,"name":"Bundestag","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":48,"grade":0},"branch":"","slug":"bundestag"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Ausr\u00fcstung, Informationstechnik und Nutzung der Bundeswehr","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-ausrustung-informationstechnik-und-nutzung-der-bundeswehr"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeskanzlerin","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeskanzlerin"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundesamt f\u00fcr Verbraucherschutz und Lebensmittelsicherheit","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-verbraucherschutz-und-lebensmittelsicherheit"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Eisenbahn-Bundesamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"eisenbahn-bundesamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Amt f\u00fcr den Milit\u00e4rischen Abschirmdienst","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"amt-fur-den-militarischen-abschirmdienst"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesinstitut f\u00fcr Arzneimittel und Medizinprodukte","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesinstitut-fur-arzneimittel-und-medizinprodukte"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt Technisches Hilfswerk","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-technisches-hilfswerk"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium der Justiz und f\u00fcr Verbraucherschutz","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-der-justiz-und-fur-verbraucherschutz"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr kerntechnische Entsorgung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-kerntechnische-entsorgung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesinstitut f\u00fcr Sportwissenschaft","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesinstitut-fur-sportwissenschaft"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Gesundheit","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-gesundheit"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Max Rubner-Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Lebensmittel","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"max-rubner-institut-bundesforschungsinstitut-fur-ernahrung-und-lebensmittel"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Ausw\u00e4rtiges Amt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"auswartiges-amt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundespolizeipr\u00e4sidium","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundespolizeiprasidium"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Kraftfahrt-Bundesamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"kraftfahrt-bundesamt"},{"type":"federal","total_domains":44,"name":"Bundesverwaltungsamt","https":{"uses":3,"enforces":3,"hsts":0,"eligible":43,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesverwaltungsamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesstelle f\u00fcr Seeunfalluntersuchung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesstelle-fur-seeunfalluntersuchung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesarchiv","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesarchiv"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Stra\u00dfenwesen","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-strassenwesen"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesnachrichtendienst","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesnachrichtendienst"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-wirtschaft-und-ausfuhrkontrolle"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium der Verteidigung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-der-verteidigung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr den Digitalfunk der Beh\u00f6rden und Organisationen mit Sicherheitsaufgaben","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-den-digitalfunk-der-behorden-und-organisationen-mit-sicherheitsaufgaben"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Umweltbundesamt","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":1,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"umweltbundesamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Generaldirektion Wasserstra\u00dfen und Schifffahrt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"generaldirektion-wasserstrassen-und-schifffahrt"},{"type":"federal","total_domains":11,"name":"Bundesministerium der Finanzen","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":11,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-der-finanzen"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesagentur-fur-arbeit"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Robert Koch-Institut","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"robert-koch-institut"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesnetzagentur","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesnetzagentur"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Luftfahrt-Bundesamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"luftfahrt-bundesamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Deutscher Bundestag","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"deutscher-bundestag"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeskartellamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeskartellamt"},{"type":"federal","total_domains":231,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Soziales","https":{"uses":3,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":159,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-arbeit-und-soziales"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr G\u00fcterverkehr","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-guterverkehr"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-wirtschaftliche-zusammenarbeit-und-entwicklung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesarbeitsgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesarbeitsgericht"},{"type":"federal","total_domains":47,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":47,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-verkehr-und-digitale-infrastruktur"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesverfassungsgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesverfassungsgericht"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Beauftragter f\u00fcr Aussiedlerfragen und nationale Minderheiten","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"beauftragter-fur-aussiedlerfragen-und-nationale-minderheiten"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Familie, Senioren, Frauen und Jugend","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-familie-senioren-frauen-und-jugend"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundespr\u00fcfstelle f\u00fcr jugendgef\u00e4hrdende Medien","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesprufstelle-fur-jugendgefahrdende-medien"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Seeschifffahrt und Hydrographie","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-seeschifffahrt-und-hydrographie"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesmonopolverwaltung f\u00fcr Branntwein","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesmonopolverwaltung-fur-branntwein"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeszentrale-fur-politische-bildung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesstelle f\u00fcr Flugunfalluntersuchung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesstelle-fur-flugunfalluntersuchung"},{"type":"federal","total_domains":86,"name":"Deutscher Wetterdienst","https":{"uses":28,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":70,"grade":0},"branch":"","slug":"deutscher-wetterdienst"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Statistisches Bundesamt","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"statistisches-bundesamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und Raumordnung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-bauwesen-und-raumordnung"},{"type":"federal","total_domains":3,"name":"Bundesministerium des Innern","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":3,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-des-innern"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeszentrale f\u00fcr gesundheitliche Aufkl\u00e4rung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeszentrale-fur-gesundheitliche-aufklarung"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Der Beauftragte der Bundesregierung f\u00fcr Informationstechnik","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"der-beauftragte-der-bundesregierung-fur-informationstechnik"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Gew\u00e4sserkunde","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-gewasserkunde"},{"type":"federal","total_domains":15,"name":"Bundeskriminalamt","https":{"uses":3,"enforces":3,"hsts":0,"eligible":14,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeskriminalamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesinstitut f\u00fcr Risikobewertung","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesinstitut-fur-risikobewertung"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundessozialgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundessozialgericht"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Geowissenschaften und Rohstoffe","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-geowissenschaften-und-rohstoffe"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Friedrich-Loeffler-Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Tiergesundheit","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"friedrich-loeffler-institut-bundesforschungsinstitut-fur-tiergesundheit"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Kartographie und Geod\u00e4sie","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-kartographie-und-geodasie"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr das Personalmanagement der Bundeswehr","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-das-personalmanagement-der-bundeswehr"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeseisenbahnverm\u00f6gen","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeseisenbahnvermogen"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Sozialwerk der Inneren Verwaltung des Bundes e.V.","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"sozialwerk-der-inneren-verwaltung-des-bundes-e-v"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-ernahrung-und-landwirtschaft"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundesamt f\u00fcr Strahlenschutz","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-strahlenschutz"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Deutsches Institut f\u00fcr Medizinische Dokumentation und Information","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"deutsches-institut-fur-medizinische-dokumentation-und-information"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundeskanzleramt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundeskanzleramt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Infrastruktur, Umweltschutz und Dienstleistungen der Bundeswehr","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-infrastruktur-umweltschutz-und-dienstleistungen-der-bundeswehr"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Deutsches Patent- und Markenamt","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"deutsches-patent-und-markenamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesverwaltungsgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesverwaltungsgericht"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz, Bau und Reaktorsicherheit","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-umwelt-naturschutz-bau-und-reaktorsicherheit"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundesamt f\u00fcr Familie und zivilgesellschaftliche Aufgaben","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-familie-und-zivilgesellschaftliche-aufgaben"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesbeauftragter f\u00fcr die Unterlagen des Staatssicherheitsdienstes der ehemaligen DDR","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesbeauftragter-fur-die-unterlagen-des-staatssicherheitsdienstes-der-ehemaligen-ddr"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundespr\u00e4sident","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesprasident"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Kompetenzzentrum f\u00fcr das Kassen- und Rechnungswesen des Bundes","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"kompetenzzentrum-fur-das-kassen-und-rechnungswesen-des-bundes"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr zentrale Dienste und offene Verm\u00f6gensfragen","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-zentrale-dienste-und-offene-vermogensfragen"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Die Beauftragte der Bundesregierung f\u00fcr Kultur und Medien","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"die-beauftragte-der-bundesregierung-fur-kultur-und-medien"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Physikalisch-Technische Bundesanstalt","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"physikalisch-technische-bundesanstalt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesausgleichsamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesausgleichsamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesrat","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesrat"},{"type":"federal","total_domains":2,"name":"Bundesamt f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsschutz und Katastrophenhilfe","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":2,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-bevolkerungsschutz-und-katastrophenhilfe"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesfinanzhof","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesfinanzhof"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Naturschutz","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-naturschutz"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Deutsche Emissionshandelsstelle","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"deutsche-emissionshandelsstelle"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"KfW-Kommunalbank","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"kfw-kommunalbank"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-bildung-und-forschung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundessprachenamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundessprachenamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-landwirtschaft-und-ernahrung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Julius-K\u00fchn Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Kulturpflanzen","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"julius-kuhn-institut-bundesforschungsinstitut-fur-kulturpflanzen"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesrechnungshof","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":1,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesrechnungshof"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Generalbundesanwalt beim Bundesgerichtshof","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"generalbundesanwalt-beim-bundesgerichtshof"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Vertreter des Bundesinteresses beim Bundesverwaltungsgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"vertreter-des-bundesinteresses-beim-bundesverwaltungsgericht"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Energie","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesministerium-fur-wirtschaft-und-energie"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesgerichtshof","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesgerichtshof"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Justiz","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-justiz"},{"type":"federal","total_domains":3,"name":"Bundesamt f\u00fcr Sicherheit in der Informationstechnik","https":{"uses":3,"enforces":2,"hsts":0,"eligible":3,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-sicherheit-in-der-informationstechnik"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Deutsche Bundesbank","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"deutsche-bundesbank"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Die Bundesbeauftragte f\u00fcr den Datenschutz und die Informationsfreiheit","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"die-bundesbeauftragte-fur-den-datenschutz-und-die-informationsfreiheit"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundespatentgericht","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundespatentgericht"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesanstalt f\u00fcr Materialforschung und -pr\u00fcfung","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesanstalt-fur-materialforschung-und-prufung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesregierung","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesregierung"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesversicherungsamt","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesversicherungsamt"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz","https":{"uses":1,"enforces":1,"hsts":1,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundesamt-fur-verfassungsschutz"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Kommando Luftwaffe","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"kommando-luftwaffe"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Beschaffungsamt des Bundesministeriums des Innern","https":{"uses":0,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"beschaffungsamt-des-bundesministeriums-des-innern"},{"type":"federal","total_domains":1,"name":"Bundessortenamt","https":{"uses":1,"enforces":0,"hsts":0,"eligible":1,"grade":0},"branch":"","slug":"bundessortenamt"}]}